{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056323",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72776&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "엘리에나호텔"
    },
    "text": "エリエナホテルは、イタリア出身の教授と国内有数のデザイナー5人が協業してスタイリッシュで洗練されたデザインを実現した宿です。ホテルは5階建てでウェディングホール、パーティーハウス、和食レストラン、ビジネスセンターなど様々な施設を提供しており、これらの空間はモノトーンで演出されシックな魅力を持っています。ウェディングイベントのための3つのホールで高級感が体験できます。周辺には鶴洞駅と彦州駅、論峴駅が位置しており交通が便利ですチェックインの時間は月~金曜日には午後5時から、土・日曜日には午前9時からで、チェックアウト時間は月~金曜日には午前11時まで、土曜、日曜日には午後12時までです。無料Wi-Fiと禁煙客室が提供され、大型車両一台を無料で駐車することができます。ただし、土曜日と日曜日は午後9時以降に駐車できます。宿泊客は滞在期間中は、フィットネスセンターを無料で利用することができるほか、caféELIENAではFカード会員に飲み物10%割引特典が与えられます付帯施設としては、ケイフードコリアンレストラン、井戸おまかせ和食、カフェエリエナ、ビジネスセンター、フィットネスセンターがあります。客室価格には税金とサービス料が含まれており、上記の情報は変更される場合があります。未成年者は入室が制限され、身分証明書を確認します。イメージと割り当て商品は実時とは異なる場合があり、特定の客室とベッドタイプを保証しません。詳しくはホテルのホームページでご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "エリエナホテルは何階建てですか？",
            "answer": "エリエナホテルは5階建てです。"
        },
        {
            "question": "エリエナホテルの周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "エリエナホテルの周辺には鶴洞駅と彦州駅、論峴駅があります。"
        },
        {
            "question": "エリエナホテルのチェックイン時間はいつですか？",
            "answer": "エリエナホテルのチェックイン時間は月~金曜日には午後5時から、土・日曜日には午前9時からです。"
        },
        {
            "question": "エリエナホテルのチェックアウト時間はいつですか？",
            "answer": "エリエナホテルのチェックアウト時間は月~金曜日には午前11時まで、土曜、日曜日には午後12時までです。"
        },
        {
            "question": "エリエナホテルでは無料のWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、エリエナホテルでは無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "エリエナホテルでは禁煙客室がありますか？",
            "answer": "はい、エリエナホテルでは禁煙客室があります。"
        },
        {
            "question": "エリエナホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、エリエナホテルの駐車場は利用できます。大型車両一台を無料で駐車することができますが、土曜日と日曜日は午後9時以降に駐車できます。"
        },
        {
            "question": "エリエナホテルの付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "エリエナホテルの付帯施設には、ケイフードコリアンレストラン、井戸おまかせ和食、カフェエリエナ、ビジネスセンター、フィットネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "エリエナホテルの客室価格には何が含まれていますか？",
            "answer": "エリエナホテルの客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "エリエナホテルでは未成年者の入室は制限されていますか？",
            "answer": "はい、エリエナホテルでは未成年者の入室が制限されています。身分証明書の確認が行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 465,
        "QA": 462
    }
}